［年經］我以後也不會 再打電話給你

再沒法對電話唱k

浮雲狗未死咩 好似好耐冇蒲頭

樓主，點解你唔將你創意運用去有用既地方呢，
日日上網諗埋d無聊野，打埋d無謂野，
換黎既係一d虛無既快感，
係咪又真係你想要既呢？
不如襯仲年輕時間尚早，好好地閉門思考一下，
你將來條路應該點行？
而唔係再浪費時間開po然後自得其樂！！

點先可以沒憂愁？
點先可以沒淚流？

借黎屌下

好彩我唔係

屌你老母解密狗